# Vinícius Marini


## 8
a)
[ ] Muito Fácil
[ ] Fácil
[X] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil

Dei uma demorada para entender a logica por tras do exercicio, mas após achar foi tranquilo.

b)
[ ] Muito Fácil
[x] Fácil
[ ] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil

Detectar os erros de escrita foram fáceis.
A lógica, se estiver correta, também não foi um desafio.
